日本人咁好，就因為地理位置，咁多災多難。支那大陸狗就係內陸殺人放火金腰帶

公平咩

支那唔配有地大脈搏既資源

如果當初日本人打得贏，而家中國啲自然景觀一定好吸引

有無諗過正正就係因為呢個多災多難嘅地方先孕育出佢地依家良好嘅民族性同埋公民意識

仲要係國土細先孕育到

呢個真,好似香港呢個所謂既福地一啲都唔福

圈養一車車自私自利既人形豬

但去到現代就唔同講法
日本既海岸線好長

有長海岸線已經抵上幾多幾多資源

再加資源少先孕育到

釣魚台是日本的

正正因為多災多難，如果唔守秩序唔關心他人的話就好淒涼

聽過因為以前非洲太易搵野食所以發展唔到農業

會唔會係環境愈惡劣
人種愈發展得好?
不論人既質素同科技發展都係

咁就叫返尖閣諸島啦

打獵vs農業社會

日本狗殘殺香港人 抵鳩死

仲會有好多古中國既建築留得低

唔洗俾人拆哂

但係佢殘殺更多支那人 所以都唔算好抵死

支那人殘殺支那人,好開心

日本人好？ 你做過日本公司先講啦！

佢地永遠當海外員工係低等民族同奴隸，你係美國鬼佬同日本人自己友另計。

講真 如果香港依家開始多天災 啲人都係自私行先

只會越來越自私 依啲特質已經打埋入Dna

認命啦，東亞病夫垃圾民族去到邊都係俾人歧視

地理環境，美國真係屌打全球

日本真係好好囉 點解個國土咁差

世界上每樣野都有缺點架啦

大陸唔打風都可以一日死幾十人，呢樣野我覺得ok

相反支那人做製造災難俾自己嘆

你話係命賤定抵撚死

毒奶粉毒疫苗真係
大佬，bb仔喎

下 請問有邊個國家唔係咁
係中國屎都無得你食呀

益自己友好正常啫
唔通好似香港咁益強國人先好咩

香港就算有天災都唔會發展到日本嘅公民意識，一班自私自利到極點嘅人

幾年前盲搶鹽單嘢唔記得咗？如果香港有天災，更多機會出現一班發國難財嘅人

當年咪一樣殺埋香港人，殺曬你d祖先你都出唔到世啦， 敵人既敵人都一樣可以係敵人

咁日本有無殺哂台灣人丫？

所以好多人講日本人性格點團結有規律，係因為多天災

其實我都好想問有無例子

其實根本都係因為民族性，唔通真係多難興邦咩

支那有人禍

我地就係11區人 名譽大和民族人

當初唔搞美國，根本贏硬慢慢磨死支那

納粹都只係集中殺猶太人，咁如果佢統治到歐洲，係咪代表其他人種都有好日子過？
日本對香港同台灣個態度差好遠，咪咁傻閪啦
日狗如果統治左現今中國，殺ge華人唔會少過文革死ge人好多

所以咪抵鳩死 不自量力

成班走狗係到吹奏日本

你真係人如其名

其實反而係地理惡劣催成咗日本人嘅美德，因為每逢天災一嚟如果仲唔團結嘅話全部人都會死，而日本又係位於天災頻繁地區，久而久之就養成宜家日本人嘅獨特之處。

反而古代嘅中國地理上其實係世界一流嘅地方，以前嘅天朝上國唔係亂講，因為以中國嘅地理同物產係完完全全滿足到古代嘅生活所需有突添，唔太需要外人/鄰居嘅援助，唔似日本資源短缺成日都要其他鄰居幫手，久而久之就養成自己顧自己嘅劣根性

又地震啦，屌佢老母

支那人殺支那人殺到出晒名又點計？

咁咪好囉

本來櫻花四開

你試下去成都同麗江
同東門差唔多
係郊區靚d

日本又震

唔洗特登吹奏，日本係世界公認公德心優良
剩係睇波清理垃圾已經極少國家做到

支那人本身抵死
唔洗分咁清楚

假如當時美國無放粒原子彈 我相信佢哋會同支那一撚樣

二次大戰日本個種武士精神已經唔係支拿比得上啦

支那本身就係病毒
無論係你入侵佢，定佢入侵你
都會被同化

唔講以前，講現代
支那都影響緊全世界

二戰死亡人數遠遠不及中共治下的大飢荒同文革

支那係人太多死左都唔覺, 有咩大件事天災又可以封鎖消息

二戰前既支拿人可能好啲，未經毛澤東洗禮

鄰國唔需要有天災
因為淨係人禍都有排受

你睇香港咁和平咪慢慢比人侵略同滅族
你睇下有無敢郁俄佬越南仔個類tough 既民族

如果日本二戰勝利，佢地咪變咗中國人囉。蒙古同滿清都係中國人喇。就算8國聯軍入主中國，最後都會變晒中國人。

中國人獲得最後勝利。

名姐，過住日本人既生活

其實支那內陸都唔好得去邊
黃土高原畀支那人搞到寸草不生
黃河流域斷流，所以造成貧窮，亦因為咁出左共匪，匪區延安一帶就係呢個位

仲有當然就係內蒙古個沙漠，搞到北京空氣長期咁差

呢d係慢性自殺

日本起碼有應變能力去解決呢d天災
支那？唔搞仲要繼續污染

所以支那要好似南斯拉夫咁

食屎日本仔，日本侵華幫共產黨回氣，唔係國民黨已一統天下

冇錯，就算北歐嘅芬蘭都係經歷過好多先至有而家咁高質

唉，睇下香港就知
d民國式騎樓就快冇晒

好憎d北方支那人，搞死我地省港澳

深圳就係個例子，同廣州完全係鮮明對比

連Korean 都冇人咁郁喇

塞內加爾

開心到震

支那會少災難咩？

有人死喎

日狗

人命喎

咪係 我寧願香港人歧視蝗嘅程度好似美國人對黑人咁